response簡寫res定resp

res
resp

res

rsp

re

(req,res,next) => { next();}

NMSL

真？
冇咩印象有睇過code會用rsp for response

rspns

Rip

node: res
: 直接response

印像中未見過resp

你會唔會寫request為requ如果會，你分分鐘kill下一手

題外話，Kotlin有冇得咁打？

kotlin 係 ->

resp

r

response
request

resp, resq
屌你老母睇撚死人
樓主遲d返邊度單聲，其他人要小心d

Express

打多幾隻字啦

asap 就話姐

勸樓主轉行

r1, r2

e

rap

httpResponeInterfaceLOL

睇心情
res resp都會寫

req

全寫response。res可以解resources，廢事撈亂

golang個http package docs 用過resp

如果呢個post d 人同一條team就大能獲
r re res resp rspn response
乜都有

我寫開
({ data, status }) => {...}

我寫開request = I , response = O

寫全寫，clean code standard

httpServletResponseWrapper

頂盡咪rs 其他真係睇到哭L咗
利申寫開res

Golang std lib入面用resp
result用res

M$ Windows入面既source code係咁

仲有resolve

其實要睇，golang 有一派人係話一定要寫go doc
如果你睇返golang code review recommendation同std 記會發現

# reference
1.
2.

(0..100).map { it ->
//
}

如果係寫js eslint會紅左你

一睇就知express
唔係express都唔知有無next

hyperTextTransferProtocolServletResponseWrapper

寫開 sp

Response

關我咩事